點解間臭閪牛肉飯重未汁柒

剛剛見到有人叫

有冇埋去屌鳩佢啲食材唔知來源
啲雞翼咁撚大隻 都唔知有冇毒

廢老都要食飯，佢地見空姐仲唔流到一地口水？

正職都唔係呢份

事頭婆正職係，同調景嶺果間食店事頭婆，去慰勞班POPO !

18區黃藍食店Bot

閪汁加料 食滿100免費加汁

肯定又腥又臭又有豆腐渣，仲應該係綠色，啱曬廢老

慰安婦

可能人地喱間係副業嚟啫，正識係幫牲畜做天使呢？
呀羅飯豬兜fc咗啦，佢嗰朋友嗰朋友嗰女，
會唔會係嗰隻老雞呢？